前派全個連燈都話要買米股的時候

你就知今日的來臨

well said

就知今日你會做事後股神？

之前好多人話肺炎既影響已被市場消化...

same road

ching 豬幾多呀

幾時做財經台連登仔對家永無死錯人

樓主唔係馬後炮，係真正

今晚侵侵就會托市啦。驚乜柒
上兩個星期咪一樣一日跌六百點。點知之後幾日又破頂

聽連登仔鳩up 輸身家
永遠自己唔入場
又話大跌就買 大跌左就潛水

抵啦

屌 跌一千點姐

上年年入

未驚過

燈神

提撚左你地

-708

升返啦。美股你以為係港股咩

燈撚到

1200

成班牛三股神吹到美股好抵買咁

aggre